### Проект №1! Подборка фильмов/сериалов ###

Участники: Бубнышева, Горшкова, Пушкарева, Селивестрова

### Описание проекта ###

Создаётся лендинг - одностраничный сайт. В проекте используется html разметка, css стили. 
При разработке макета используется CSS Grid и CSS Flex.